asso 第一sem應該食左屎

Quit or not

quit

咩科先

Shit

過來人奉勸 唔好quit quit咗你遲早都要讀返
下個sem備課溫書 唔好走堂 堅持兩年好快讀完

quit完都係shit
算鳩數啦

Asso都食得屎 其實你quit咗再入都唔會有幾好

sem 1 1.8x
最後入返u

依家開始努力返囉

SPEED can help you

Real ？

唔想讀top up

我讀個科真心難 同中學知識冇關連

我冇走 仲日日溫書 不過佢考試同溫書嗰啲嘢完全唔一樣

過來人 一定要quit 稔下自己想點
我就係衰左之後救返都冇用

大把科係咁，唔好瀨況且你揀之前無了解過？

第一個學期3.12

畢業嘅時候我cgpab3.54

第一個sem讀乜都難ga la
要適應嗎
當年我U 第一個sem GPA得2.1
咪又grad左

你盡咗力都咁就可以投身社會算 日後決定好career path再諗讀書

讀唔到UGC又唔想讀top up
做嘢囉

第一個sem 2.9
之後cgpa 3.6
入番u

Which subject? Hkcc?

semi 1 2.x
最後入到UGC 之後》3.7 過來人
要時間適應
明白自己身份 你唔係大學生
知道讀唔掂 你兩年生活只有讀書 同讀書
唔好諗住做part time 學人哋Ulife 咁
又走堂 又deadline fighter 又唔祼考

收皮啦有得你揀咩

咪玩啦唔怪得你得2.x...

我有話我係咩

俾建議樓豬啫

你叫樓主淨係讀書

機會係留俾有準備嘅人努力啦

老實講 如果真係好努力都係炒車
就要檢討下溫豬方法
同埋有pp你睇
睇夠五年 點會炒

你cgpa幾多

睇左做asos

聽講樓豬DSE BEST 5 30分

呢啲嘢係連登問 你expect 啲乜 連登出名多戇鳩仔

3.85廢jer

U

打算開餐廳

我有張綠色 呃唔呃到人

明顯膠

唔係呀 大家都好正常

讀咩科

咁犀利

後門狗正垃圾

我都應該係...知自己要努力讀但都係讀到好頹

共勉之

我認

呃到自己

Sem1 2.x

最後都入返u